{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_036455",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://kr.hotels.com/ho2122993984/jeonju-deokjindong-hotel-wannabe-jeonju-hangug/?chkin=2023-11-14&chkout=2023-11-15&x_pwa=1&rfrr=HSR&pwa_ts=1699024595513&referrerUrl=aHR0cHM6Ly9rci5ob3RlbHMuY29tL0hvdGVsLVNlYXJjaA%3D%3D&useRewards=false&rm1=a2&regionId=6345218&destination=%EC%9D%B5%EC%82%B0%2C+%EC%A0%84%EB%B6%81%2C+%ED%95%9C%EA%B5%AD&destType=MARKET&latLong=35.94865%2C126.9767&sort=RECOMMENDED&top_dp=45455&top_cur=KRW&userIntent=&selectedRoomType=232283222&selectedRatePlan=288425196&expediaPropertyId=66312312&searchId=8ec93ebc-3977-4a70-89df-cfad05be3ff7",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "전주 덕진동 호텔 워너비"
    },
    "text": "全州徳津洞ホテルウォーあなたビー\\n\n大韓民国 North Jeolla Jeonju 全羅北道全州市徳津区徳津池3キル\\n\n全州徳津洞ホテルワナビーは全州韓屋村から車で5分の距離に位置しています。 当ホテルは34室の客室を保有しており、チェックイン開始時間は20:00でチェックアウト時間は13:00です。 新型コロナウイルス感染症に関する制限事項をご確認ください。 チェックインの際は、クレジット カード、デビットカード、または現金デポジットをご用意ください。 また、政府発行の身分証明書には写真が貼られている必要がある場合があります。 満21歳からチェックインが可能で、ペットは同伴できません。 共用エリアでは無料WiFiを提供しており、施設内には無料のセルフ駐車が可能です。 また、特定の喫煙エリアが指定されています。",
    "QA": [
        {
            "question": "全州徳津洞ホテルウォーあなたビーはどこに位置していますか？",
            "answer": "全州徳津洞ホテルウォーは全州韓屋村から車で5分の距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "全州徳津洞ホテルウォーは何室の客室を保有していますか？",
            "answer": "全州徳津洞ホテルウォーは34室の客室を保有しています。"
        },
        {
            "question": "チェックインの開始時間とチェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインの開始時間は20:00で、チェックアウト時間は13:00です。"
        },
        {
            "question": "全州徳津洞ホテルウォーではどのような支払い方法が利用できますか？",
            "answer": "全州徳津洞ホテルウォーではクレジットカード、デビットカード、または現金デポジットの支払いが利用できます。"
        },
        {
            "question": "チェックインの際に必要な書類はありますか？",
            "answer": "チェックインの際には政府発行の身分証明書が必要です。写真が貼られているものをご用意ください。"
        },
        {
            "question": "全州徳津洞ホテルウォーでは何歳からチェックインが可能ですか？",
            "answer": "全州徳津洞ホテルウォーでは満21歳からチェックインが可能です。"
        },
        {
            "question": "全州徳津洞ホテルウォーではペットを同伴できますか？",
            "answer": "いいえ、全州徳津洞ホテルウォーではペットの同伴はできません。"
        },
        {
            "question": "全州徳津洞ホテルウォーでは無料のWiFiが利用できますか？",
            "answer": "はい、全州徳津洞ホテルウォーでは共用エリアで無料のWiFiを提供しています。"
        },
        {
            "question": "全州徳津洞ホテルウォーでは駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、全州徳津洞ホテルウォーでは無料のセルフ駐車が可能です。"
        },
        {
            "question": "全州徳津洞ホテルウォーには喫煙エリアはありますか？",
            "answer": "はい、全州徳津洞ホテルウォーには特定の喫煙エリアが指定されています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 266,
        "QA": 461
    }
}